覺唔覺泰國啲商場完勝香港果啲？

T21

邊個俾負皮

T21 幾多特別嘢睇
但其他商場就同香港一樣